屌你老味個啤酒肚就嚟大到連賓周都見唔到

好彩條巨龍拉長補短

絲打點有賓周呢你耍我啊？

你有病不如睇醫生

我條仔

咪成日飲咁多啦
中年發福，脹到個肚爆呀
有機會做body check
就集中做肝同腸

小弟都係，要縮肚要勉強見到條j